點睇侵暴力救市？

拎埋果幾百億美元養老金，真心好癲

2

之後多數仆街

支那前車可鑑，仲出依招，唔睇好